[集思廣益]究竟有咩方法可以有效增肥

小弟已經係瘦底，加上呢幾晚要開夜車，塊面都就黎凹入去，加埋對黑眼圈十足十足D渡友咁
究竟有咩有效方法可以長返D肉出黎
求各位賜小弟妙計

利申:平日食開碗半飯

食半碗飯咁少

想同你調轉

差唔多啦

你俾少少肉我啊

起碼一碗啦

Sor 睇錯
咁我俾啲肉你

Sor 睇錯
咁我俾啲肉你[/quote]
真係有效咩

真係有效咩

操雞

具體方法？

咪健身另加食多d野，有足夠運動後身體吸收都會好d
天生瘦底人靠呢個方法增磅係最有效同健康
皆因肌肉係重過脂肪

長知識

推